乙明邨26歲男子墮樓亡

沙田乙明邨明耀樓，凌晨1時16分，一名姓翁26歲男子從高處墮下，倒臥後門對開地下，保安員發現報警。救護員接報到場，證實已經死亡。

據稱，死者與家人同住上址，患有抑鬱症，相信從樓梯位置墮下。警方沒有撿獲遺書，死因有待驗屍後確定。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

每日一單 唉。。。

有班人又會話香港無問題
唔好散播失敗主義

好事黎

傻豬黎
每日點止一單

離唔開亞洲可能真係最好命運

我覺得年青人就算真係要自殺
走之前為香港做番d野都不為過

好心....進步一點用氦氣自殺
執屍果個真係好難頂

有冇人有2018全紀錄

又係後生仔

700 or 175

你呢 d 真係撚人嚟
人地都自殺
仲想 unun 腳叫人幫你做 d 自己唔敢做嘅野

當然唔係鼓吹自殺，但既然視死如歸，點解唔選擇係史冊上留名？

係呀史册留名好正
你自己做咩唔去留呀

又係仔

跳樓仲戴眼鏡

提早刷首抽是醒目仔

琴日10歲刷完今日26歲又刷

都叫做上過蘋果日報

中四econ啫

自己自殺式炸彈襲擊嘅機會成本 大過一個諗住自殺嘅人做用樣嘅事 所以佢做唔係自己做

下？

你竟是都有勇氣自殺，咁不如用自殺既勇氣解決問題啦。

笠水其實都人知常情
唔敢做我都唔怪你
不過就唔好同我講埋 d 廢話囉

屌你老母

仲要幫老豆老母刷首抽做好事

係香港呢個畸形社會，就算未去到自殺嘅人，唔多唔少都有啲唔正常，只係未爆發咁解

全部變曬劉馬車食屎狗

琴日果個又話自閉症，呢個又話憂鬱症。極權社會就係鍾意用呢啲精神病將個責任歸咎於自殺者。

政府目標每日150死換取150新香港人

患有抑鬱症

3男子今晨墮樓亡 最年輕26歲

笑死又唔俾

明白明係個社會唔俾人安樂死先

兩隻爆升完未駛跳住。 過幾日再問過啦。

好尷尬
達個中4 econ 出黎
想證明自己有econ sense 定點？

廢老又唔死 後生既死

想證明佢讀到中四大個仔
驚比人笑小學雞

咁你返去重讀中四econ啦柒頭 錯撚晒

大家堅持住啊特別係80,90後
再咁死法就得翻腥香港人啦

政府同商人都係想迫死啲後生仔姐 而家佢地應該好心涼啦

睇住大跌完又升返20蚊

有勇氣自殺, 無勇氣生存

難聽過粗口

女人天性比較鍾意搵人傾訴?

邊位巴打

呢個真

好簡單
你鳩痕打飛機既機會成本係無得屌自己老母個閪
何不屌自己老母？